澳門賭王家人同信德攪鳩我地 連我地義士出殯都唔撚比咁絕 你地班友重繼續休息呀？你地團火呢？

屌你老母臭閪 寶福山申請裝修呀

據知，周家早己安排周梓樂於十二月在寶福山出殯，並已訂好禮堂。至昨晚寶福山突然跟周媽媽說：「唔做你生意。我哋全行都唔做你生意呀。」此話亦令周家十分難受

公司另有兩名董事蘇樹輝及禤永明，都是何超瓊父親何鴻燊的馬仔

五毛